得罪講句冷氣軍師真係唯一成場無進步過既物種

6月到而家仲係咁
次次遊行就係咁
唔知係三毛定點
進步少少啦
連狗都不如

係，起了火，企定定等拉才是皇者！

我只是心痛

不分化 不割蓆
大家都有進步空間
要磨合

放完火唔走企嗰d咪一樣
真係咁想食皇家飯咩
咁大火爭取到咁多時間都仲有手足被捕

我覺得要改變個心態
好多時睇直播會代入咗前線
就覺得自己睇咗乜，前線就會睇到乜
其實現場真係好難上網
TG都難load到，何況連登追post
前線真係冇上帝視覺
唔知前面有乜
所以哨兵真係好重要

但冷氣軍師未出過去 真係唔會明
當然好多都係三毛
但如果你唔係，真係回頭是岸

都係果句
核彈都唔撚割

係 核彈都唔割

真,到左而家都仲係成埋post問割唔割,同成埋指揮post,
情報post就話有用

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇LIVE幫前線緊張唔知做乜鳩
又屌人送頭又乜乜柒柒

推 啱呀

中意俾人打斷手腳??唔明

唔係啩

6月到依家
咁多場仗
一次都未出過去

認同

一直都叫be water 人地包圍網成緊形你仲唔走等死？

你只是傻西

你太睇少冷氣軍師，有d直頭經過就當參與左

現場連隔離街發生緊咩事都唔知

會走既人自己會走，唔走既人自然有自己打算

你知唔知得你睇到咁多部cam

現場連隔離街發生咩事都未必知道

中後排根本應該留意多d網上資訊再同前線講點做走唔走

呢個讚成

冷氣軍師最想義士聽曬佢哋支笛

Ageer

被人拉嘅打算？
被人打斷骨嘅打算？

上得前線，唔似冷氣軍師咁驚得咁多野